大陸起底組：913 中共死線

Its clear that Hong Kong maybe threatened by PLA in next few weeks. According to information of inside man in Ministry of State Security of the People's Republic of China, China may sent troops(Armed police under PLA)to Hong Kong if HKSAR Government cannot calm down the protests in Hong Kong until September 13. It will caused Large number of search and arrest (for the white terror)

But the troops would withdraw after a while since the chairman Xi didn't want to hurt the reputation of autonomy and "One Country, Two system." ,and Xi thought that Armed Army maybe caused fewer noise in worldwide than PLA.

點睇？

推？

佢話會出pla

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

9月7 機場
9月8 美領

黎啦黎啦
等左兩個月

如果係真，咁就証明林奠錄音係故意流出

同係假消息

唔使理

source ?

驚閪咩，六月等到依家啦，快啦

好撚假

粉蛆展覽館

佢哋之前嗰啲都好似樣喎

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
撤回係3個月前既訴求
而家係五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

一日未攬炒都唔會停！

唔只,呢一刻做親鎮壓都會入哂北京
直至下一個新任特首代罪羔羊上場之前,都會平靜

仲等緊流浮山200刀手

過咗今次，我唔認為仲有機會再有下一次

關我地春事
五大訴求
缺一不可

一早出咗

呢個起底組咩來頭？

呼應返個8月15

今次個消息唔係街邊WhatsApp 流傳喎

就係佢哋幫手搞冧帝吧

派武警唔係老解
武警一早有啦

push

哈 講到而家無咁

摺完被喇

但係仲有講search and arrest

WhatsApp

快啲出
出咗我可以留係屋企砌模型

刀手到未？
老解行到邊？

換左英文=FC 左?

2047年9月？

出武警一撚樣 都係PLA指揮

冇fc，純粹係copy 佢個channel

國防料會用英文

英文grammar

似二手料

佢地啲料幾堅

係，所以先有討論價值

嗰啲咩WhatsApp cap 圖得啖笑。

對我哋有最大影響我諗係large scale search and arrest

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈連串核彈事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

暗黑兵法劇本 出沒注意：沒收gear 未來兩星期大量武警喬裝示威者 嫁禍衝擊內部分化示威者、酷刑凌虐威嚇被捕人士、邊緣打壓香港 渲染港獨 阻抗爭之風蔓延內陸、假新聞、擺拍、編輯、洗腦文宣製造風向 污名化運動、暴力鎮壓 拘捕 扣留 私刑 企圖瓦解前線、文宣 抹黑 嫁禍 插贜 示威者、暗殺 第一滴血 企圖逆轉民意 國際譴責、市民絕望噤聲 憤怒冷卻、中立派 賺錢派 政治疲勞、鼓吹經濟下滑風向 富豪商家屈服 加速瓦解、學季始開，拖延 分散 擊破、白色恐怖、清除異己、染紅香港拖字訣 雨傘結局 ⋯

袋住先 放風降溫
大追捕 清算 正式開始

這不只是反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

快啦騙子

摺被

點睇

係咪中秋佢哋嚟買月餅炒

炒月餅

好似佢哋上次澳洲咁

出pla?
攬炒

中秋宵禁

雨傘既時候都唔覺有下次
結果有下次，仲有過之而無不及
小弟甘拜下風

希望在2047大限前,美國已成功滅中共

今晚六點鐘係政府宣戰通知。
撤回只係以退為進，為大規模拘捕做準備。

2047 點等ar..

係就快啦

我諗冇人會懷疑段錄音係唔小心流出....

等太耐 快少少

@iamchinese2

五大訴求，缺一不可

啲英文

放風撚收皮啦，連登仔係求之不得

放風嗰個自己友嚟，佢哋梗係知連登仔等好耐啦

同志來了你帶路